有冇人喺波羅的海三國？

宜家身在波蘭華沙
10/6開始上三國，芬蘭，聖彼得堡
獨遊撚 撞啱可以食餐飯

不如巴打分享下
我諗住11月自己一個人去 女仔一個安唔安全